係日本吉野家一個人打緊毒撚邊爐 你問我答

一個人係高松無野做 有冇巴打有好介紹

How $

去Adidas 買yeezy 番去炒啦傻仔

都係50蚊港紙 吉仔真係業界良心

有咁易買架咩係日本

巴打食過？outcall?

D架仔本身唔鐘意yeezy 不過可能俾強國人掃晒了

機票幾錢？

香港吉野家要幾錢?

好唔好食

有冇見到自己親戚？

UO，三千蚊

六七十幾？不過香港吉野家多餸d 日本得牛同菜

好食 d牛有肉味過香港好多

冇呀

東京780羊

好貴 不過聖誕節想放個假 算啦

白飯任裝？

原來唔同地區唔同價錢
不過日本都冇乜人打 唔似香港

日本食野先係正常價錢

香港食垃圾大家樂都隨時7，80一餐
麻木左以為係正常，仲要多謝領展

東京好多人打

年年陰d陰d又加價 香港而家食餐飯都貴過日本 又唔係好食

咁應該係我呢邊人影都冇隻既關係

有咁貴咩?

聽日去睇下先 雖然我麻麻地yeezy

大家樂邊爐
仲未計加餸先夠飽

日本D 野好大份，最近成日食過量

旅行定係點

巴打原來係programmer
最近諗緊下年轉工去試下line/樂天

旅行9hea

call g?

呃餐飯食姐
BTW, 新年放9日

但人工係咪香港高？
日本公司尊唔尊重IT人？多唔多寫test, 行ci 哥d野？

做咩咁夜食飯

JK 円光 フェラと本番

日本過年？

忘年會？

樓主#106

乜嘢狗屎垃圾都你問我答，
問問問有乜撚好問啊屌你老母！
繼續食你既吉野家啦柒頭皮。

UO飛 3千蚊？？ 唔係咁搞笑下...

一對最多咪幾百 鬼有人炒yeezy咩宜家

仲yeezy!？師兄坐左幾耐？

咩日子

下次留意asiamiles 喇

利申 而家係池袋覆你

係唔係日本牛黎

高松真係悶到仆街 夜晚8點已經可以番酒店訓

樓主有無去直島豐島行下
同埋可以試吓牡蠣燒放題
利申: 去過高松兩次

加d湯啦